﻿ Cameron_Diaz cố chứng_tỏ tài_năng với người_yêu
Cô đào nổi_danh Cameron_Diaz vừa_mới chứng_tỏ cho chàng người_yêu ít tuổi Justin_Timberlake biết rằng , cô không_chỉ là một diễn_viên hạng nhất , mà_còn có_thể làm một vũ_công tài_năng chẳng kém gì người_yêu của mình .
Cameron và Justin đã tới hộp_đêm Bellagio ' s Light ở Las_Vegas để dự lễ sinh_nhật một người bạn . Tại đây , cặp đôi nổi_tiếng này tưởng như “ trái_đất chỉ có mình đôi ta ” đã nhảy với nhau hàng giờ những điệu nhảy rất nóng_bỏng và trao nhau bao nụ_hôn thắm_thiết . Cameron tỏ ra là một vũ_công khá tài_năng khi bắt_chước y_chang những điệu nhảy của Justin trong các videoclip của anh . Và cặp đôi này chỉ chịu ra về khi đã đến giờ câu_lạc_bộ phải đóng_cửa .
Có_vẻ như cặp đôi này rất biết cách “ đánh_bóng ” tên_tuổi của nhau . Cuối năm_ngoái , Cameron_Diaz đã tìm giúp Justin một_vài vai_diễn nho_nhỏ trong các bộ phim để chàng người_yêu của mình có dịp thể_hiện tài_năng ở lĩnh_vực điện_ảnh . Không hiểu Justin có ý_định mời Cameron hát cùng trong album mới của anh hay không ?
Vĩnh_Ngọc_Theo_People
